杜林普宣誓前玩野 稱通電話冇成本

将来恐遭人大DQ美国总统当选资格

殘體

幾時DQ你連會員都無得做

投共之前不会用共产党的手法